# TwitterBot

[Тестовое задание: twitter-бот](https://github.com/Life1over/test-task/blob/master/C.md)

##

## Требования

* .NET 4.7.2
* Зависимости:
    - TweetinviAPI >= 3.0.0

## Описание

Для авторизации используется PIN генерируемый по ссылке, которая открывается в браузере по умолчанию при запуске приложения.

При удачной авторизации запрашивается имя пользователя для анализа (например: @TweetinviApi или @TweetinviApi).

Если пользователь существует, генерируется частотность букв, составляется по данным из 5 последних твитов пользователя,
результат в % с округлением до 4х знаков после запятой.
Учитываться только буквы, язык не имеет значения, все буквы при учете преобразуются в нижний регистр.

Результат выводиться в консоль, публикуется твит(реплаи) и сообщение от имени авторизованного пользователя.

Далее ожидается ввод имени следующего пользователя для анализа.

При простом нажатии клавиши Ввод программа завершает работу.
